不要過份恐慌，亦不要過份老定

唔好俾3毛搞到大家過份恐慌，因為懼怕會令人失去理智，我地5大訴求都係針對政府，仲有昨晚受傷嘅兄弟姊妹

但亦唔好過份老定，呢個禮拜夜晚就唔好出街消費，睇下商家佬幾時出手
我地坐山觀虎鬥，週末先出黎！！！

Be water

推

黑食黑：坐山觀虎鬥
唔係嘅話：敵進我退，睇下d商家幾時頂唔順

推呀

自推